［驕兵必敗］區選大勝！咁所以呢？（推到有區議員睇到）

冇錯，今次區選係大勝，但真係已經真係羸左喇咩？

可能係中央做緊野去收集數據，等黎緊立法會選舉可以車足夠人黎投票

更甚者，可能利用今次區選，令大量地區出現之前冇乜係果區服務過或者係冇議員相關經驗嘅人，大家知道中老年人比起民主，佢地更加關心可唔可以成功爭取巴士線方便啲番工。如果地區工作做得唔好，分分鐘下次立法會選舉會輸突

希望新任區議會員s唔好比機會對家係呢啲環節上攻擊，咁真係會好唔抵

抗爭係一個長期工作，希望大家勿忘初衷

願榮光歸香港

可唔可以幫下手推呢個POST
唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

冇人討論下嗎

我都希望佢哋之後唔好無咗影，要做好地區工作，等中老年人都可以慢慢改變，仲有我其實覺得連繫好社區對立法會選舉都好重要的。

俾香港人開心一陣喇，難得幾個月嚟有個開心事

所謂破壞容易建設難 而家起碼有個區議會係手 要證明俾人睇我地唔係淨係識破壞 有權係手一定做得好過民賤聯

推俾區議員睇 要加油阿 做好啲有利出年立會

我地未贏㗎

立法會實輸 其實唔洗諗

立法會一定種大票